尋晚kelly鬧得我好岩

我真系一個唔值得原諒既仆街，死左唔唔抵可憐，早死早著，唔好阻住地球轉